其實真係全香港禁足一星期 有冇得諗？

除咗醫生護士之外全部唔准出街一星期

唔封關當然係有問題

但係銅鑼灣旺角尖沙咀迫滿晒人

打邊爐放題Gym 行山 有去過就知真係多人到痴線

個個除晒口罩當冇事發生咁

戴口罩已經戴到好攰 冇得睇戲依家仲要冇堂食真係好辛苦

可唔可以大家聽聽話話唔出街一星期？

P.s. 當然最仆街係班友去跳舞啦

支持
反對

Push

2月到今日無wfh過表示支持

其你老母

跳舞嗰班阿嬸梗係有問題

但係周圍去行山做gym...都真係好自私

你咪撚on9啦
黃絲精神病
幫政府打壓市民自由

想番深圳食閪底撈幾時開關

驚閪咩屌你老母

同時停免檢疫入口就可以討論
否則 講多無謂

而家係班藍絲去跳舞

DLLM我做gym全程帶罩又得罪你？

台灣可能做到
香港? 邊有人會聽呢個港共政府講

除非做到支那咁, 幫你屋企落圍板, 一出街就拉啦

恐懼撚，咁多人中，全部都係死廢老死驚閪

遲啲先啦
等林太聽到市民訴求先

但係佢到咗都唔可以出街喎

當然免檢疫係on9

黃絲諗野真係唔用腦

用法例限制人行為(冇傷人冇非禮)已經好有問題

最弊你隔離嗰個唔帶呢

點解要禁
你都識講銅鑼灣旺角行山做gym咁撚多人
都無爆過群組
點解要禁做得好做得到嗰班人
屌你老母

到時咪又係淨禁你班黃絲
明知選擇性執法
仲要覺得自己為左香港好比人禁冇所謂

黃絲精神病

冇意思，
等於用交通工具好易有意外，唔通要全部人行路？

應該用行政手段
叫天文台聽日開始掛十號風球一個星期
咁咪大家都唔使返囉

香港人禁足一星期,但係經回港易返香港既內地港人需要有自由可以在戶外走動

其實返工食lunch啲餐廳先多群組

所以咪話大家都唔好出街

黃絲諗野係咁 夠大愛
人地唔禁 先自我禁但問題唔起自己到
個腦裝屎

老細即時扣一星期人工

點解咁多人反對

你係毒撚區問有冇得諗 一個月都得啦

而家出街都冇自由?
點解正苦把關不力嘅惡果要由市民承受?
再者
香港人仲未睇得清佢借疫情嚟打壓市民?

黃絲上年就喺度話不自由毋寧死
而家就個撚個幫曬政府限制市民自由
笑撚死

點解你咁on9
點解你諗野十足十啲藍絲廢老
點解你唔加入共產黨
點解你唔幫林鄭奶腳趾
點解

啱呀
唔停又係度搞9我地
源頭咁撚大個都唔停

你要禁要14日啦
一星期托咩
禁足兩星期無可能
咪咁天真

你剩係入嚟果吓都傳晒比d 的士佬啦
的士佬又繼續開工

喂 吠兩聲黎聽吓
:黄絲精神病！ 黄絲精神病！

你出糧俾我牙?

佢白痴仔黎㗎 唔使咁認真

所以根本唔關市民事，咪撚係度屈落市民度

禁黎做乜鳩? 俾佢威威話抗疫成功0確診之後開關引發下一波?
點都爆點解我唔出街?

真係有事既話一日幾萬單啦,關禁唔禁足撚事咩
政府話乜就信乜,平時明明又唔信政府,講確診數字又信撚到十足十
封你啲怕死撚把死人口一年就有得諗啦

你食屎啦柒頭屌你老母

樓主真係弱智

打邊爐放題Gym 行山 有去過就知真係多人到痴線

即係你都有份啦

屌你老母 全個gym都戴
未去過咪撚出聲啦臭閪

市民去行山做gym都錯
政府就永遠冇撚有錯

勿認真，一早block咗

一個星期太少 唔夠全面
應該戒嚴 要有外出准許證

禁完足之後會點? 唔會再有新增確診? 唔會有第5波爆發?

禁咩柒呀 政府選擇性執法

藍屍免晒責

黃絲唔好咁大愛以為自己禁就幫到香港啦

根本係政府問題

交通工具搞活動最好，又唔洗量體溫，又幾十人都得

無，得幾萬人嘅鄉村小鎮就得

邊個幫公司出糧

你都on9
就算全香港禁足2星期, 俾你強制全民檢測全部negative
咁多人免檢疫落黎, 2星期後係唔係就完全無事

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

呢個睇法係邊到黎

禁完，第5波，第6波，第7波再禁？？？
你賠錢？？？ 大把人做gym都有罩，你估做gym淨係俾月費就得？？？ 精神，時間成本，買奶粉唔使錢？？？
無限loop嘅話不如全部唔好禁，開返晒攬炒鳩就，咪喺度折磨人

禁你老母 幫支共打壓我周圍出去既自由 屌你老母

要禁就禁足3個星期啦

禁完咪一家四口再出街傳毒

屌on9完未 配合佢地限制自己既自由 上年打生打死為乜！！
人地打緊疫苗 你班on9仔仲跟住玩防疫

戇鳩！得嗰一百幾十人中就lockdown

佢一路都唔撚封關，話知你一個月唔出街，都係會繼續爆

反對 咁快好返做咩?

唔好on9，咁樣既防疫方向係錯哂

明明係藍屍群組爆，跟住入幾件免檢，你要講咪衝去香討叫人唔好出街囉，係連登講把撚

你on9?
禁左班人叫雞先啦

佢真係嚴格執行唔係選擇性執法先講啦，唔淨指有錢人丫，啲所謂官捉到都要坐監就得
唔係既禁一年都無撚用，仲未計佢唔封關

因為on9囉唔搞源頭搞香港人先

真，唔撚解決問題根源，但要所有人一齊承受

收皮啦
邊個睇住啲水電煤? 自己生出黎架?

起碼耍一個月啦

行山做gym睇戲呢啲戴哂口罩根本無問題
幫個政府限制市民自由 on9

禁完足唔封關其實都無用

之前試過零確診十幾日，唔封關咪又爆

wfh過一個星期咁大把，表示支持

禁左返工先講啦

你係咪有病啊？

我要返工 屌你老母

弱智唔封關 仲要香港人硬食

無意思 咁多私竇 邊有可能禁到

選擇性執法 點防疫都無用

黃絲精神病 戴口罩戴到落棺材

禁撚完呢？
就算依家冇
你確保之後又冇？
錢俾個俾？

啲人淨係識屌政府點點點
自己又正常生活吃喝玩樂
Lockdown完咗只會更加報復性出街

屌你老母五毛狗，快撚啲死啦

唔得，禁左足你地點做密切接觸或者驚自己會中，你地唔去檢測，佢點製造假陽性，冇假陽性點推高數字，最後777會話禁哂都係好多人唔守規矩，唯有強制推行健康碼，全民抽取DNA，搞掂

咩限聚令根本又係on9

搭巴士地鐵咪一樣多人聚集

用來防遊行者

返工就正常
生活就唔俾正常？

食肆爆過咩群組？

Gym要帶口罩架喎 你其實有冇去過

秒撚左條排骨傻鳩

放心林鄭一定唔會

停工都唔停

點解清咗零之後都仲係會嚟多波
因為個政府繼續俾人免隔離入境 源頭係香港政府
d人點防疫 過一排又會嚟多波

4個星期啦

懷疑講得出 gym友唔衛生唔帶罩 個班撚樣十成十連門口都未入過就係度發揮創意

外賣仔都要禁？邊個送外賣

你都戇撚鳩
就算你禁足一星期 唔撚封關都係會有武肺大軍一批批咁入黎香港
永續武肺不是夢

收皮

冇WFH表示支持
最好全城封返一頭半個月

跳舞班撚屌長期無罩咁近距離接觸，行山做尖點可以比較呀

不論係黃絲定本土
面對疫症都係諗點樣堵截源頭然後等本地人可以過正常生活，擴大內需維持經濟

港豬黃屍就講緊點樣限制本地人自由，點樣唔堵截源頭同時搞鳩香港經濟同日常生活

話呢班人藍都侮辱左藍絲

驚西咩屌你老母
配合港共搞監控就咁撚上心

係唔係禁足完一星期
開番關
一個月後再禁多次

群組喺邊

你條撚樣屌市民唔屌政府就知你個冚家剷幾撚惡毒

去關口睇下幾多人排隊先啦
呢d又唔撚洗禁
曬鳩氣

禁你老母咩俾政府帶哂風向當正香港人自己擴大疫情，政府關都冇封過，仲要大陸免檢人士繼續入境添呀。

政府自己都冇諗住搞掂單野啦，想用防疫嚟控制你咋

呢條撚樣仲有問題

你無得wfh就唔好意思啦

搞lockdown係要有補貼措施配合㗎啦
但樓主呢個提議自己本身無問題
係要限下啲人出去娛樂social

你都onL9

點解要驚個病，而家死亡率幾高，後生同老人家的分別又幾大？禁足都係禁65歲以上的人士喇

有撚用，唔封關一車車支那人落嚟播毒

二三月咪做撚咗
清完零咪又繼續爆
屌你老母啦

漏單哥哥

agger

派一萬果個月就要做啦

選擇性執法 藍屍唔戴罩 冇人理

黃絲精神病仲會諗 自己邊方面防疫做得唔好

咁你講黎都廢啦 私人公司無得wfh
你政府唔封關搞到咁 又要市民戒嚴

On9

學袁國勇咁講，大家都有錯，打和啦

屌，恐懼撚真係極權既好幫手，技安打大雄，走來話兩個都有錯爆得再勁D佢地應該會去支持北韓陰陽完全隔離

禁你老母 傻閪

禁完停一排未又多個跳舞群組爆多獲 根本係不斷輪迴啫

家陣咁樣最好
又可以戴罩 買野又平 又冇蝗
隔一排又可以wfh

有幾多單係行山做gym
慶回歸跳老舞免檢疫果班藍絲中国人仲多啦

唔洗返工咪唔出街囉
一日仲要我返工我就點撚樣都繼續出街娛樂
攬炒啦

搞咁耐政府邊次有補貼過？
冇可能既提議講黎托咩

聽日邊個無得wfh
又唔補一個月辭職即走嘅就係鬼

利伸 有wfh

全港停工一星期咪仲好

Same here

未去過就收聲啦
喘到狗咁都係帶罩

on9
一星期有撚用

上年喺度嗌乜撚野不自由毋寧死
今年啲傻閪驚死到自己親手奉上自己自由
香港人

要全程戴住架, on99

班排骨仔肥撚成日以為啲人做GYM好污糟

包埋封關咪有得諗囉

弱智

黎生同金毛表示上訴，唔駛揾食阿

所以話香港人到時俾人全面監控都係自己攞嚟
其實大家都覺得港共正苦唔係咁差啫
再者
正苦都配合民意強制戴口罩
都唔係冇聽民意喎

唔單只配合政府打壓自己自由
仲幫政府諗埋點樣可以打壓多啲

都係嗰句 禁翻工嘅話 你禁乜都得
但唔能夠迫車零風險 娛樂高風險

藥廠儀器廠送貨block既話，咁都係無野用得
清潔姐姐，醫院文員都要開工醫生護士先做到野
另外
餐廳唔開，佢地食空氣？
交通唔開，步行返去？
有野壞左，維修唔到叫醫生自己整？
水電唔開工，屈死全港既人？
消防果d唔做野都死啦
鋪頭唔開門做生意既話，業主係咪唔收租先
業主供緊按揭係咪可以唔供
無人供款咁銀行係咪可以唔出糧比職員
BTW, 病人同大肚婆都block埋，大把人去唔到醫院死比你睇

無得諗
手停口停
股市又要停
跟住全世界就屌，然後要政府補貼翻
無人會願意揹

唔洗返工邊個交稅

黃絲支持惡法, 之後係立場蘋果寫幾十篇文屌九政府選擇性執法

我訴求係翻工

今時今日香港自私先有用

無私只會比當權利用

Lockdown既話明日大愚就無架啦

問過黎生未?

有病咪醫囉 係咪on9

其實問題係政府到，佢封關就冇咁撚多野啦屌，不過班gym 撚做少一陣其實真係唔撚會死囉。

人係犯賤嘅，你禁完之後，啲人會有補償心態，仲出得多啲街，因為俾你困左成個星期，到時又咪再爆過

即係如果公平就唔係惡法

冇 屋企唔煮飯 會餓死

政府誠信唔好就咩都賴政府
而家啲case關封關咩事

我私人公司就有wfh 你公司閪就無計啦
工就自己揀嘅

唔交稅邊個俾錢正苦倒錢落海

禁你老母，由得佢爆

Just a flu

無得全民wfh都係講經 點解返工就唔中
出街就中先 同限制市民娛樂有咩分別

公道d講句其實都幾多人無帶罩
我自己去做都有一堆人全程唔帶
然後係fd igstory d打卡都見到24成村人無帶
仲要唔止係一日係日日d打卡都好多人無帶
所以怪就怪呢班人

你都on撚99
同你講下封關之後會發生既野啦
政府會繼續控制keep住有確診
之後大條道理指香港係疫埠 要再加強所有限制你人身自由既防疫措施 咁你到時打算點呀？
叫政府開番關？

支持立法強制

支持港共惡法

全市倒閉失業破產，黃絲萬歲

未去過gym就收皮啦

無可否認有部分廢中廢老真係唔戴罩做
但我見絕大部分人都有戴 好守規矩
人數點迫都迫唔過餐廳
而且爆咁多波 gym都明顯唔係源頭 冇大爆發
封嚟都多鳩餘

用下個閪腦啦
俾你禁足兩星期
關口做唔好 咪又係再爆過

冇分別
佢嘅目的正正就係要限制市民娛樂
淋病邊會俾你班友風流快活

而家咪係咁囉
仲幫政府打壓自由

同罷工一樣燒到自己咪一律反對囉

係禁黃絲炸

藍屍不嬲無視限聚令

係斯德哥爾摩症既人先會話政府聽民意

屌你老母香港零確診左幾次 唔封關先係唯一原因 唔封禁一萬年都無用 你仲賴人做gym行山 食屎啦柒頭皮

我同班人操腳
大家串到半死 都唔除

你去開邊間gym呀 唔帶

依家冇得做你最開心啦 死肥閪

樓主真係天材
主動要求自我禁足 政府真係要你依啲咁嘅人材

關撚事 一直封關零本地感染就連罩都唔洗戴

agger 但返飲食同開夜嗰啲就唔好意思了
手足會精神上支持你

依家無封關咪又係咁

就算冇戴又點
都冇爆過群組
你咪試吓squat 1RM戴罩睇吓會點

去開pure 一個星期去4次
由月中開始係一個冇帶罩嘅人都冇見過

有閪用咩
初期夠話戴口罩14日清零之後就無事
問題而家唔係我地出街出事
係個濕鳩政府放毒入黎呀嘛
你望下台灣

無可能

高質場嘛
你睇下康文署個d廢老

又幾好啵
順便封埋關得唔得

Just a flu

禁完可能可以無曬本地感染 但之後出翻嚟關又無封 到時實又有外地輸入跟住又再爆過 無限loop

樓主咁都叫黃絲？同藍絲一撚樣㗎喎

反對所有限制港人人身自由嘅措施
因為呢個唔係民主自由政府

有精神病既黃絲

唔封關就on9啦

人哋175cm高 90kg既肥仔嚟
佢仲諗住做下運動戒下口一星期就有效果

咪同你講封完關情況都係一樣甚至更壞囉
兒登仔覺得封左關就萬事大吉丫嘛
呢家政府要做既議程就係實施健康碼同用暴政監控人民
係議程完成之前你覺得會無確診?
政府要作數有幾難? 佢話你確診你就係確診架啦

咁咪果一星期無爆
之後呢？繼續放人落黎咪又爆過

唔封關 你lockdown 幾耐都無用

「打邊爐放題Gym 行山 有去過就知真係多人到痴線」

樓主全部去足，之後上連登屌人去

打邊爐都有得商量，行山同Gym有爆發過群組？

Source? 散播謠言？
拉得

呢個講法我同意你

一個禮拜唔會有用架喎
之係係咪一個月？半年？一年？永遠？
點解唔係屌柒婆唔封關而係屌香港人？
你個腦裝屎？

又無爆gym群組，啲人走去屌啲gym友都唔知做乜有問題個班係跳老舞個班，關gym咩事

同埋較早前，政府已經規定左健身室要戴口罩，話gym撚唔戴口罩個啲根本從頭到尾都無運動過，所以唔知吧？

室外多人係咪代表感染機會大？
咁示威群組、黨鐵群組、巴士群組喺邊？
學埋政府啲隨口講當事實既論調，返去反省下啦

你都戇撚鳩
比正皮你嗰啲都係戇撚鳩

水電媒廠職員，全港大廈保安，消防員
好多行業產業要日日睇住，慢慢一層一層越黎越多人影響到要番

酒吧 戲院 Gym明明次次大爆都唔關佢地事但次次都封佢地先
明明係啲藍絲廢老活動群組次次爆
上次就係慶回歸班慶老食飯今次係老女人叫鴨

我既訴求係返工

禁咩足呀屌你老母 應撚該捉到就斬撚左對腳佢

代公務員多謝樓主

個個月十皮咁出人工仲要唔使做

其實幾乎冇分別
唯一唔同嘅就係黃絲得把口話反政府

你咁撚樣諗咪成班一齊無得做囉
我又無話過政府封gym唔封關做得岩
無爆過群組只係而家無唔代表遲d無
你將唔帶口罩合理化其實同班廢老唔帶無分別
為咗其他人帶翻口罩啦就係你呢類人搞到好多人都覺得gymroom一定有一堆人唔會帶

禁足有春用咩
今次爆得咁勁一定唔係淨係老舞群組
回港易一定貢獻唔少
淨係用法例去限制啲人活動
返工又唔見佢咁強硬立法唔俾人返 逼黨鐵巴士唔會聚到人嘅?
封關未呀?

就係因為有好多上面個d合理化唔帶口罩既人搞串左個party囉
年輕既人會覺得唔關事但上一輩個d一見到人唔帶口罩就會覺得一定會大爆發
就好似你病你啊媽永遠都會話你夜訓搞到咁

政府已經借防疫打壓自由
最終目的就係要香港人困係香港
配埋健康碼監控埋你行蹤

以前政府話宵禁香港人
佢自己都話太強硬 香港人唔接受
所以先逐步剝奪你自由達至宵禁效果

依家你提出將自己僅餘自由獻俾敵人

on99
用手指禁住個穿咗窿既水筒

然後再搵呀袁國勇D"專家"出黎鳩UP兩句班防疫撚即刻信到十足十

Just a Flu

不嬲呢啲必要嘅行業係要豁免 外國啲lockdown社會都係要保持住最基本嘅運作

而家兒登仔話返工lockdown唔到嘛
假設禁足實行起上嚟嘅時候 理得公司有幾閪
所有可以wfh嘅工種都會wfh啦

個口罩濕晒都廢咗武功啦
戴嚟performance又差咗
根本做heavy weight戴罩咪又係冇撚用嘅virtue signalling
廢老行行吓又會出汗咩又喺度偷換概念

諗你老母 你出糧比我呀？政府做錯市民坐一個星期監？

都清左0幾次 點睇都唔係香港人問題啦
唔搞個源頭比你禁足幾個月之後又咪再爆過

連燈仔又話武肺垃圾
it just a flu
做咩要禁出街一星期

來來去去咪又係唔想返工返學就係度扮正義果班廢柴

見到呢句就知Block得
死全家啦五毛又出嚟維穩
又出嚟賴香港人唔自律

on9

其實樓豬係想冇人同佢逼山行

姐係咁就算濕左都可以擋住你d口水掛我諗？
你都唔想你上一手唔帶口罩噴口水啦係咪？
我都明帶住做會做到想死但呢個情況真係無計
我夠想好似台灣咁唔帶口罩
但的確香港呢個情況帶口罩做gym對大家都好
先做好自己本份先啦由其個政府咁撚廢

On9
中親招9成都係唔戴口罩
衛生意識0嘅廢中廢老
禁足有咩用？

+1，唯一WFH就係打風果幾日

支持禁足, 攬炒

樓豬智商同港共啲狗官一樣咁低

突破樓豬條盲腸

禁你老母
共產黨禁你足你竟然覺得ok??
今次話禁一星期，下次就話禁某組別出街（後生仔周圍去好高危），跟住就有健康碼先可以生活，咁你又OK?
防疫唔等於要犧牲人身自由

On9，政府要你停，你就要行。我地要努力玩，長玩長有，香港愈出事愈好

體液都會傳播武肺咁口罩防唔防到先
gym撚個個都大汗咪又係冇爆到
而且個個都會有意識咁隔開啲做
就算真係有小小口水都會唔太怕啦
總之做完有消毒器材驚閪咩

反對啦 我地香港人係唔會理極權政府

你講到口罩成個神器咁
軒叔concert夠個撚個戴曬口罩啦
點解又會有人確診嘅請問聲

另外喺台上面唱嗰個唔戴罩又反而冇事喎

咁你繼續唔好戴口罩玩串個party
自私撚唔戴口罩比人搵籍口入封左又要叫春

繼續唔封但係禁自己出街
你係真係咁on9定邊個弱智叫你上嚟開po㗎

仲低賤過藍屍

你呢個方法只可阻止第x波爆發
然後繼續輸入病人開始x+1波
之後又有弱智開post

點解會爆?
因為政府入境檢疫閪到不能再閪
是但驗完就叫人坐的士走
隔離酒店又一半做生意一半可以做隔離
然後仲要開埋D on99回港易

之前明明都講緊個毒株唔同左, 擺撚到明係輸入黎
然後到大爆發就禁香港人做呢樣做個樣, 真係on99政府先會做得出
你仲去和應佢?傻L左咩

港共政府最鐘意唱反調 所以我反對

屌我幾時有講過口罩係神器？
我係講唔戴口罩咪等於比人搵籍口封
比我都封9你啦成堆自私撚係到噴口水合理化唔戴
可能就算帶左佢都照封
但你咁樣合理化唔戴既話某程度係你自己玩串左個party抵你死

由得香港冇水冇電冇食物冇保安全民禁足14日，冇糧出

香港就係最撚多你呢啲戇鳩仔咪搞到咁囉
你咁撚鍾意禁咪自己咪撚出街

建議番三個月 邊個出街就打靶

支持封返一頭半個月

到時又會搶米搶鹽，因為冇得叫外賣

一陣去打邊爐

你憑乜撚覺得你平時除罩食飯冇散播到呀？
成日喺到批鬥人地 又話人地乜乜群組根本就On9

見到呢個po都咁多正評就知香港冇撚得救

on9 你禁撚完一星期咪又係爆冇撚意義禁嚟托柒

夠薑就禁足三個月

膠post

其他人唔返工基本上醫生護士都返唔到
唔洗搭車？唔洗食飯？醫療物資唔洗送去醫院

成隻狗咁

黃絲精神病
黃絲精神病

返工，不了

On9你食飯會唔會見到有人係咁9叫？
我不嬲都係到講佢寫明要你戴口罩咪照做囉
而家有堆人合理化唔戴玩串左個party咁你又叫咩春呢
成堆keep住戴口罩做既都無你地叫春叫得咁誇張

你都On撚9

其乜撚野實姐

你竹君定袁國勇？

我理得佢爆唔爆姐
總之啲廢佬死晒就最好 最好爆多啲

班友唔去尖 佢哋唔係受害人呀嘛 梗係咁講嘢 一月以嚟都無爆過健身室

我去過gym
又經常去團體運動
都冇罩 又唔見我有事？
支那傳落嚟又係冇戴罩錯？
你咁撚驚咪唔好出街囉 日日食公仔麵
運動括免又得罪你

lockdown7日先啦 on9

禁你老母

其實你睇呢個po 都有大量唔戴口罩既gym友啦
個觀感就係呢堆人破壞
規定左唔做仲走去屌翻人轉頭

因為未到佢咁唔好彩啫
日日扮聖人
明明唔封關就唔可以避免
就講到靠自己可以防疫
同樓主條弱智一撚樣

所以搵藉口封gym就啱
係呀香港長期關口中門大開
跟住賴我哋市民唔配合你防疫
港共唔封關就責任全在市民一方
事實證明武肺嘅殺傷力根本唔大
根本就要當佢係流感咁同佢共存放任佢自己嚟
但正苦係都要搞埋啲擾民措施阻人生活
我唔介意中武肺淨係想正常生活喎
真係驚咪成世都戴罩邊度都唔好去囉我唔反對喎
但唔好逼個個都要跟你嗰套限制人哋嘅自由好唔好
就係連疫都唔想抗得未

咁就咁睇係戴嘅多 唔戴得一兩個

做gym幾時可以唔戴口罩

香港死亡率有10%再講啦

我黎生第一個答你：No !! 我的訴求就是想上班 就係咁簡單

班恐懼撚驚都正常
又唔做運動又唔注重飲食作息
淨係希望口罩消毒藥水疫苗打救到佢地
佢哋一中咗武肺分分鐘仲嚴重過廢老

第四波會完
不過繼續豁免「商務」人士檢疫一定會有第五波第六波
如果封咗關我哋唔使帶口罩好耐、去緊台灣旅行啦

其實一直都講戴翻個口罩咪得
你又要死得合理化唔戴口罩
我邊到有話政府做好？佢不嬲垃圾
但係咪人地垃圾你又要跟住做垃圾啊？
你咁講都幾自私人地而家成班人戴住口罩做
你就要合理化唔戴要求自由
咁咪成班一齊無得玩囉

本身香港清零，大家做返正常活動有咩問題
你以為唔出街一個星期就解決到？

香港清咗零幾次，幾次都係外面引入嚟再社區爆發，個政府唔學台灣咁封關大家個生活只會一直都係咁

PS：大家都屌歌舞群組但係我唔覺得佢哋有咩錯，嗰陣都無咩個案，大把人開party,做gym,打邊爐，只係佢哋唔好彩。講真，嗰陣香港無咩個案，啲人有群眾活動有咩問題

做gym好高危喎
原來要用條脷頂鐵
咁爆發咗未？

你就要合理化唔戴要求自由
咁咪成班一齊無得玩囉

講咁多咪最後支持港共限制市民自由
照你咁講黨安法都合理啦
鬼叫你哋班黑衣暴徒遊行

唔帶咪唔帶囉
我日日去驗冇事
你咪撚出街呀
你又唔係日日驗
自私撚

唔會禁足
因為大把人喺支拿過嚟
一禁足就露底

唔係
跑步機果班撚樣多數唔戴
同埋間中都有d撚樣做重訓唔戴

我既訴求就係

叫人戴翻口罩都講到支持港共限制市民自由
健身既時候健埋心啦下次
廢事同你嘈你活係你個世界啦
你反社會人格都幾嚴重下
你岀街都唔好戴口罩啊嘛just a flu

幾時再搞改名比賽啊

啲黃絲邊似熱狗咁始終如一要求共產黨爸B幫佢哋永續基本法

幾多老弱傷殘畀你困喺屋企7日然後餓死病死晒?

冇人送食物（唔一定係所謂緊急服務送既），冇人定時上門照顧，外賣又唔畀叫

唔罰錢我一定唔戴喎
駁唔到就人身攻擊

點保證lockdown 7 日可以斷尾？ 到時斷唔到咪又係白做

上面班有戴口罩既gym友比下面要佢戴口罩都好似殺左佢父母既自私撚車左好多巴

唯有希望大家都可以戴翻個口罩下次開翻再開心咁做啦

個個好似你條死毒撚咁冇fd冇野做咩唔屌個政府有事屈出街既人 臭西

好多黃c 覺得無自由無問題，但最緊要人人都無

你同柒婆一樣咁撚on9

問撚左黎生未呀？

問過黎生未呀

你都ON撚鳩
我鐘意出街，關你撚事咩
叫政府封關先講啦
而家政府擺明用抗疫控制人民啦
你唔係想配合政府呀嗎？

成班都係魚蛋論信徒

佢間接性聽民意 分分鐘呢啲建議會令佢好興奮

不如殺哂全部香港人啦
最直接 唔洗煩

咪撚老屈啦肥閪強制戴口罩咁耐都未撚見過有人唔戴口罩做gym

香港人冇得返工= 慘過坐監

咁恭喜你wo 我想問下而家多人wfh定返工多
老舞群組隻鴨咪支那落黎

點解咁多死肥鳩肥閪排骨撚屌會以為gym係冇人戴口罩高危地方
全部縮返去你地老母個臭雞閪窿再死全家啦

恐懼撚自己限制自己自由

禁足又點
一直有外來人回港/來港
嘥鳩氣啦

封成一個月

你出糧呀 On9?

就係上面個堆死都唔戴口罩既搞到其他人以為個個好似佢地咁囉

香港哩個社會就係凝聚唔到個共識就係承認武廢係一隻廢病。
人哋歐美都好反對防疫暴政，香港人永遠只係啄住唔封關，當你仲係咬住唔封關哩樣嘢，其實都仲係喺防疫個圈圈入面思考。
當不論黃藍，被統治階層一起反對不必要嘅防疫政策時，政府先無得再唱哩支防疫歌。

同意

有得諗 你諗下好喇

又唔封關
好似班支那人而家仲免14日檢疫

爆親就9吹係香港人唔自律
回番落去就多謝支那支持

Dllm, 咪撚中圈套啊
我好鍾意返工㗎

hello

支持痴線佬出街見人就__

你老母之後都禁足咗，棺材入面

全港禁足一星期，強制全民檢測。一次過清零

政府好想做

武肺殺廢老攬炒

人哋有咩防疫暴政?
就係政府叫你帶口罩 我唔戴係我自由?
同港共啲暴政兩個水平喎
唔封關 唔派錢 支那人過嚟再免14日檢疫
你啲酒吧美容院 我鍾意閂咗你 就閂咗你

定係外國有啲咩’暴政’ 我冇留意到?

香港咩都限聚令 口罩令
仲要由$2000 加到$5000
黑警係所有部門巡查次數最少
但係包攬咗99.3%嘅發出告票

點睇都係政治操作
佢發嘅吿票又唔關防疫事 又唔係確診個案

係實行到 所有有得wfh嘅工種都有得wfh啦
要維持社會基本運作嘅工又要豁免
真正返唔到工嘅係得服務業
唔明樓上嘈話要返工嘅jm9

就係話人哋對強制戴口罩已經咁抗拒但係香港人就容忍到咁高壓嘅衛生暴政，但係又唔諗下犧牲經濟同全部民眾嘅自由去防一個近似流感嘅病（武廢）究竟合唔合理？所以唔係再執著封唔封關，係根本啲防疫政策無必要，eg.禁堂食、限聚 ，政府根本只係想借所謂疫情做哂佢想做嘅嘢。

Same here
封夠14日

咁點解要返工？
個個人wfh, 我地無
重要見佢哋日日晏晝出去玩喎

應該全香港wfh一個月先

Wfh一個月，不過一星期要返幾日，表示支持

因為唔撚公平

一星期唔夠

係就全球一齊lockdown一兩個月，要病發要死既死晒咪搞掂，使鬼玩成年又乜9疫苗

樓主五毛分化狗 已block

一個星期有咩用